寬頻上網加電話轉台 請出招

分開又得 一次過又得
hkxn轉走 hkxn sales可以請移玉步離開
永世不錄用

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費